如果美國示威者係對住香港黑警（冇槍），依家一早就完咗

出 1118 poly 武力已經收晒班力架皮（如果黑警人數係美國咁多），底特律咁癲都唔例外
相反有槍嘅都應該一早完咗，因為班黑警已經一早死撚晒

所以美國示威規模，大極有個譜

因為一上就開火互射，大家就縮

試多幾次就唔會再用槍去解決，因為無意思，就係呢種互相制衡的狀態

但係美國警察要為自己暴行負責 香港唔駛
所以對香港警察係冇必要留人情

同大家都拎住核彈就冇人敢ww3咁解

美國明尼蘇達州黑人弗洛伊德遭白人警員跪頸致死案，引爆全美多地連日示威。網傳影片可見，上周六（30日）芝加哥一批示威者包圍當地的特朗普大樓，期間更和到場的警員大打出手；期間有人將大樓門口一面美國國旗扔進河中。

美國手足加油

係香港班示威者一早瞓低晒

但係香港班狗就唔同
死有餘辜

如果美國示威者係對住香港黑警（冇槍），依家一早就完咗